
                      Muy grande, puso el liston muy alto despues de "Buried" y aunque no ha llegado a alcanzar tal nivel de obra maestra pero entretiene y mantiene la tension continua, con un final sorprendente, se agradece que pudiendo dejar la pelicula a la interpretacion del espectador acabe desvelandonos un final inesperado pero muy logico
        
            